（英國）大家希望硬脫還是不脫

硬

不

硬脫起圍牆

重建羅馬時期圍牆

脫